操你媽的天氣那麼熱吃條冰棍兒簡直就牛B死了

你下面條冰棍

牛B:屌你咩 我又要死

樓上做咩

老冰棍